點解大家怕死怕到搶住去做檢測？

唔係攬炒咩